你那麼愛她 為什麼不把她留下？ 。 。 。

留到嘅話一撚早就留咗啦，戇撚柒鳩歌，哂鳩我時間

屌你老母！

李聖傑on9？

是

殺死佢就留到

陳用佳定陳港父？

條撚樣都懵盛盛！

龍門吃了人血饅頭妳永遠不了解
我又何苦勉強自己愛上龍門咖哩
奶茶淡而無味 黃店之恥
龍門五人月餅鞋撚到仆街

明知道讓我打贏龍門打手不可能會
我還傻傻等到渣哥出現的那一天
直到那一天 妳會發現
真正愛妳的人獨自守著傷悲

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水 照樣賣清光
消失了的月餅 懇請你的原諒
為一盒五仁養一身傷
別想投訴我 我會告手足誹謗

改圖credit：神官到(Huang JingYe)

如果佢出律師信 你会支持Huang JingYe定JJ Zhang

撐大雞樂

我支持JJ Zhang算 勉哥陳晚笑鳩我on9話利迷絲打唔會搵我

告你違謗架我

因為佢出軌

我做過啲咩要告我？些哥？

些哥收龍門錢同我地敵對

希望佢鄉郊橙。

比你講多次。

牙些，你鄉交橙

我住市區